[
    {
        "title": "Film und Serienparodien",
        "question": "Wie heißt der Zauberer aus „Dumbledore und die 7 Teekannen“?",
        "answer_1": "Albinus",
        "answer_2": "Dummeldumm",
        "answer_3": "Dumbledore ",
        "answer_4": "Teekannikus",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was würde Batman ohne Strom machen?",
        "answer_1": "Fliegen",
        "answer_2": "Zu Fuß gehen",
        "answer_3": "Eine Taschenlampe benutzen ",
        "answer_4": "Nie wieder Verbrechen lösen",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was war das Ziel in „Fluch der Kaffeekanne“?",
        "answer_1": "Kaffee kochen",
        "answer_2": "Piratenschiffe lieben",
        "answer_3": "Die perfekte Tasse finden",
        "answer_4": "Einen Keks stehlen",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie heißt der bekannteste Jedi-Ritter?",
        "answer_1": "Joda",
        "answer_2": "Yoda",
        "answer_3": "Soda",
        "answer_4": "Loda",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was passiert, wenn Hulk müde ist?",
        "answer_1": "Er schläft ein",
        "answer_2": "Er wird blau",
        "answer_3": "Er explodiert",
        "answer_4": "Er singt",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was isst Garfield am liebsten?",
        "answer_1": "Suppe",
        "answer_2": "Lasagne ",
        "answer_3": "Kekse",
        "answer_4": "Pizza",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Tier spielt die Hauptrolle in „Findet Käse“?",
        "answer_1": "Elefant",
        "answer_2": "Maus",
        "answer_3": "Katze",
        "answer_4": "Fisch",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wen ruft man, wenn man ein Geistproblem hat?",
        "answer_1": "Polizei",
        "answer_2": "Ghostbusters",
        "answer_3": "Papa",
        "answer_4": "Feuerwehr",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist der häufigste Satz in Horrorfilmen?",
        "answer_1": "Ich bleibe hier!",
        "answer_2": "Das ist sicher nur der Wind.",
        "answer_3": "Wir sollten uns aufteilen.",
        "answer_4": "Das ist ein Traum.",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was hat Shrek gerne?",
        "answer_1": "Drachen",
        "answer_2": "Zwiebeln",
        "answer_3": "Äpfel",
        "answer_4": "Joghurt",
        "right_answer": 2
    }
]